黑警！香港法治受嚴重破壞！

黑警

警黑勾結！黑警姦淫擄掠作奸犯科殺人放火毀屍滅跡！白衫警做pr開路比前線作惡！

前特首梁振英收受UGL五千萬元貪污逃稅仍逍遙法外；廉署調查前特首梁振英，查到一半，廉政專員卻突然被換走；
無招標的工程竟判給了律政司的丈夫的公司；
禮頓（港鐵爛工程的承辦商）原來又是UGL子公司；
獲得外判護士的承辦商老闆，竟是保皇黨的前高官高永文；
保皇黨民建聯週年籌款一幅書法有人以4千萬買了（變相賄賂）；
無限物資加千萬元捐款給警隊（變相賄賂）居然又可以被容許；
．
曾經引以為傲的廉潔被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
公共房屋的鉛水香港市民喝了多少年？說了換水喉4年多了，螺絲都沒見過一粒；
南丫島海難調查報告四百幾頁只公開4頁，只給幾個議員看過，還要簽保密協議；
多少千億基建工程醜聞，沒有人要負責，每宗超支幾百億，卻由香港人買單，還要因為遲了付超支的錢而被罰利息；
．
政府良好管治制度被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
送中條例諮詢期只給幾星期，有結果卻不公佈，意見一面倒反對卻仍然硬推；
今天立的法，用來判你昨日做的事犯法；有現存法例不用，卻要立一條惡法出來出賣港人；
開車撞到人也起碼排期幾個月才上法庭，示威者昨晚被捕卻在翌日就要上庭；
幾多抗爭者服了刑才由律政司上訴加刑；鐳射筆、月餅刀、雨傘一律說是違法武器、帶口罩也要立法禁止；
．
優良的法治傳統被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
警察不按警例出示委任證，濫權濫捕，天天大放催淚彈，見人就打，年輕的立馬逮捕；
警察假扮示威者搞暴力破壞，然後嫁禍示威者，有照片有視頻證據確鑿；
各種選擇性執法令人髮止卻無機制監控；明目張膽警黑勾結，警員看到市民被恐襲卻袖手旁觀甚至轉身離開；
新屋嶺拘留所疑似集中營殘酷私刑對待被捕示威者；721、831⋯多少疑似被自殺沉冤未雪；
每天警方記者會睜大眼說謊話；
違反人道阻止醫護人員為傷者治理；
．
警民多年努力建立的互信被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
和平遊行示威請願全都做了，政權卻是充耳不聞；二百萬人上街怒吼她來個不情不願的暫緩，然後玩弄語言偽術的壽終正寢，到如今終於撤回了卻對其餘訴求落閘；
香港人共識成立獨立調查委員會她堅決不從；
獲得批准書的遊行說停就停，剝奪基本法賦予香港人遊行集會的權利；
過往多少民主派人士參選議員，甚至當選後也被無理取消資格；
立法會有多少席功能組別（不經民選的委任議員）？
為何民主派議員每次民選得票較多，卻在議會仍是少數派；
白衣藍衣紅衣黑社會分子街上恐襲示威者甚至普通市民，警察卻刻意放生；
普通市民路過罵兩句要打又要抓；12歲小孩喊兩句口號也被抓；一家三口散步都被恐嚇非法集結；
．
公義被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
不是說抗爭者一定是對，但抗爭者的行為越趨激烈，肯定是由政權的強蠻造成。
除了罵抗爭者，你有更好的提議，令政權和抗爭者和解嗎？一場大龍鳳搞出來的「對話」Show，之後呢，政府有實質回應在對話中和平表達意見的市民嗎？ （反蒙面法就是你所謂的回應嗎？）

大部分香港人所認同的普世價值核心價值，被破壞至體無完膚，我們要出來Say No, 還是要默默地，認命地，去接受另一套輕視人權和專制獨裁的價值觀？

明明政府已病入膏肓，但她仍然只顧推卸責任，堅稱錯不在我。香港政府一直說高官問責制，因為林鄭的一意孤行，闖了那麼大的禍

居然連一個高官也沒有問過責！

(鄭若樺，李家超，何君堯之流仍然在位真的令人反白眼) 更別說罪魁禍首林鄭，連別國的領袖也勸她下台，民意支持度更是歷屆特首中最低，她卻仍然厚顏無恥賴死不走！

// 手動傳

【突發】國會眾院一致通過《香港人權與民主法》與《保護香港法》

陳彥霖只有15歲

癡撚線啊，乜撚野叫 向前看啊？看乜撚野啊！看機遇啊？看發展啊？係有發展有機遇有錢，就乜公義，乜法都唔洗依，好似8964咁！！！係唔撚係！屌你老母閪你答我！張建宗！盧偉聰！

同d大陸狗喺facebook等各平台拗交，佢地好撚鐘意話”宜家咩年代啊？仲8964，仲721... “我聽到真係著撚到閪。乜撚野叫咩年代？咩年代睇8964會變左做一件正確嘅事？！咩年代睇721 831 101會變左件正確嘅事？！錯嘅事，過幾耐都係錯！錯嘅事，做幾多次都係錯！！！！！！！！

宜家出自一個政務司司長把口！？出自一個警務處處長把口？！你有無搞撚錯啊？香港巿民唔撚識政治，但係有良知，因為良知係人嘅基本。屌你班官個老母閪，做官做到良知又無政治又無，8964發生過嫁啦！記下啦！30年啦，年年提你地，都要重蹈覆轍！！！仆街陷家剷香港政府！！

港共政府搞香港64！香港721 831 101！！！

仆街垃撚圾張建宗！比人兇兩兇改口！黑社會講數啊！屌你老母閪！做人上司都唔撚識！

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

幫手retweet水炮車射清真寺

請吹奏示威者清理清真寺

有無得整個針對721嘅行動，

點解可以淡化得咁緊要！？

游乃強 李加超

點解你地晚晚都瞓得著

[quote]from 朋友group

URGENT元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

全體香港市民：

1)我們是一群警隊成員，(從總警司到警員)，一直以除暴安良、服務社群為已任，因我們時刻銘記，我們是[不畏懼、不徇私]的[香港警察](警隊)。唯因CP彷如[奴隸聰]，為人無腰骨、無政治智慧、無承擔、無持守Force[1、7、8]及無保障同胞的職安健等，甚或為求退休後出路，而盲撐政府，使本應屬[政治中立]的警隊被推入政治風暴，同胞因工受傷，腹背受敵，士氣低落近況burnout。前線人員辛勤工作，還受[被起底]、無理取鬧、執勤時受襲、恆常OT等影響，實苦不堪言。而那班位居42樓的廢柴，智商之低，無不使同僚恨之入骨。他們只懂吃喝玩樂、拍片公開[撐伙記] ，或著個所謂明日之星的John Tse (CSP,PPRB)玩FB直播等，可惜所託非人，安插一個中、英均詞不達意、至怕見報、每日均穿同一套咸魚西裝上陣的CSP穩住警隊[服務為本，精益求精]的形象，高層頭腦何在?

2)維持治安，本屬警隊的首要責任，可惜上樑不正下樑歪，近日[元朗傷人案]、[黑警合作] 等，不是偶然，而是確切道明[鄉、紳、警、黑] 的關係千絲萬縷(下回再續)。絕對認同[田二少] 剛向S for S嘅John Lee發炮痛擊，及要求高層問責下台，以補警隊聲威。唯有推翻一眾42樓只懂攪公關的廢物，警隊方能重回正軌，嚴正執法，重振士氣。

3)當晚ADC游乃強特意對[白衣人]視而不見，見而不捕，主因考慮到[二哥]PK TANG自出任元朗DC，與何君堯屬結拜兄弟，為了報答黑道之恩，其定時帶手下及CSP謝振中等，出海同一班鄉紳歡樂[交換意見]，鄉紳服侍好，食、色、性應有盡有。PK而為答謝鄉紳，便推薦其做JP，鄉紳也懂[科水]，出任少訊(JPC)會長，互相關愛，何君堯就是事例，其近日也按[黑二哥]指示，先後於7月20、22日到警局送果籃收買人心。

4)有此[黑二哥]，方有囂張、無錶的光頭DVC，及堅拒道歉、講[39分鐘哦]荒論的RC曾(Act)。元朗當晚，近乎所有新界北的[伙記](eg:QRF,EU,PTU,CRM etc) 雖健在，但就被命令呆守上環、禮賓府等或被特意調走，間接制造[無警時分]，任由黑道以[保衛家園] 橫行打壓民意，最終導致40多名無辜市民受傷。

5)黑道行事後，QRF /CRM同事反來[扮工]，但就眼不見為淨，所以扮盲，當夜無拉犯、無發現有人涉[藏有攻擊性武器]或[管有物品作非法用途]或[非法集會]、無黑幫出現，...可惜一切劇本，因傳媒的偉大鏡頭，市民的雪亮眼鏡，通通失效。可見警隊一、二哥貪心怕死、玩忽職守，PPRB及高層玩女喪志、欺詐公眾知情權，致警隊175年老譽一鋪清袋，我等尚有良知的警察，實痛心疾首。

為保公眾利益，現經身為記者的第四權及立法會議員，公開要求:

1)就元朗事件導致多人受傷，特區政府免去處長、副處長（行動）、助理處長(行動)、高級警司 (行動科) 及PPRB總警司的職務，或將其停職交ICAC調查，免有人繼續欺上瞞下、與女下屬作不道德交際之風擴散。唯有快刀斬亂麻，痛定思痛，從新起步，方能挽回公眾對[香港警察]的信任。否則，只有更多真[黑警]上位。

2)CS盡快澄清為何政府是否全力支持警隊嚴正執法，重振警隊士氣?

3)我等支持成立獨立調查委員會，不應只針對警隊在12/6、16/6、21/7等行動的步署，還要追查並嚴肅跟進PK 的惡行。
主因旺角一役，坐在PHQ 冷氣房的[黑二哥]，本想下令三大應變大隊全部1)換回普通PTU軍裝及2)轉守花園道，但他其實已盡失軍心，故三大現場指揮經協商後(包括Dover)決定共同熄機，繼續驅散示威者，道路回復正常為此，這方是嚴正執法之道。[黑二哥]已盡失軍心，因應拉唔拉、應打唔打、應做唔做，永遠叫前線hold 住條checkline、等陣先、生怕東方、怕蘋果、怕...，唯獨唔怕黑道，因為佢就是集黑白兩道於一身的表表者。可想而知，[黑二哥]處事有多不擇手段，玩怱職守。若容許其升上[一哥]，甚或S for S 後果不言而喻。而其下屬也如 冷漠無情，對示威者會...?

4)政府及大眾要明白前線警是無辜的，主因高層刻意讓前線人員捱打受辱，增其積怨，及後下令出手，讓前線警對示威者復仇。所以政府高層，包括CS務請盡速介入事件，元朗一役足證相關高層極可能涉嫌干犯《公職人員行為失當罪》、濫權屬職、玩忽職守、 黑警合作等，為保公眾利益，政府務必盡速將高層免職或停職交ICAC調查，殺一警百。

5)長路漫漫，願警隊兄弟上下一心、嚴正執法，公眾認清真相，還前線人員一份尊重。

一群熱愛香港的警務人員上[/quote]

元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

[quote]梁君彥拒就元朗襲擊特別開會

明報專訊】立法會主席梁君彥昨回信泛民議員，認為不適宜短期內就7．21元朗襲擊事件召開特別會議。泛民議員上周二（23日）去信梁君彥，要求就元朗襲擊事件召開特別會議，梁回信表示，鑑於目前社會氣氛持續升溫，即使立法會能另覓場地舉行特別會議，亦需面對保安風險及與會和相關者的人身安全問題，加上議員間就是否召開特別會議未有共識，故他認為不宜在短期內，就元朗事件或有關事宜舉行特別會議。

實政圓桌立法會議員田北辰昨發聲明，對暴力予以最嚴厲譴責，並再次要求政府成立獨立調查委員會，調查各人在整個風波的角色和責任，及提出改善建議。他又表示，「全港只有一人可停止亂局，如果她不作為，再多的聲明也是徒然。一念之差，局勢將大為改變，萬望三思」。

民建聯立法會議員、元朗區議員梁志祥昨於港台節目表示，譴責任何暴力，民建聯不贊同成立獨立調查委員會，認為現行機制足夠，且要顧及警隊目前士氣，「否則香港無人管會更加亂」。民主黨立法會議員鄺俊宇於商台節目表示，年輕人清楚自己在做什麼，並非有勇無謀，他們亦了解行動被捕的風險。他又稱今次情况與2014年雨傘運動不同，運動已發展至全港行動。

（反修例風暴）

[/quote]

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長葉虎。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

咁快唔嬲啦 ?
幫大家重溫下
如果果日 比人打既係你老婆仔女
你點呀 ?

黑警鄉黑
不共戴天!

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

。

thank you

還我光明香港

推

現實係班藍絲只會顧自己利益

乜

By

Gftttgghyyy

Thanks to rd

。卍

lm

得